連登仔唔滿意人地份糧6位數咪收最低工資入光時做佢份工囉

資本主義係咁 唔中意咪返中国內地享受社會主義天堂

共享大灣人繁榮

光復XG後一定要將連登班共狗送去坐直升機

simp

ching ho ball

將論點極端化再拉去人身攻擊兼分化

6位數定7位數唔係重點，重點係合理。

你咁講即係一係屌欣宜，一係屌男人

然後話大波唔滿意去轉基屌男人啦

拉

想豆10萬一個月冇問題，問題冇黃圈支持，光時同一般私企有咩分別，冇黃圈支持仲做到幾多生意同可以出10萬俾自己？光時都未上軌自己就大想頭想豆10萬，大家支持光時係當初光時承諾會幫助更多手足，依家手足未幫到，但就要大家去支持出10萬俾一個人？大家幫襯光時唔係想造就高薪老細，麻煩P君將工作分配好，唔想光時由一人獨大，各管理人必須有同等話事權同投票權

樓主幫P小姐加速